鍾培生比港獨大J去咗佢屋企過聖誕

大j去咗鍾培生屋企過聖誕

大家唔好推

比培生bb一條生路

鍾培生是黃屍嗎？

鍾培生投誠

鍾培生難道支持港獨？ 難道需要國安法調查他媽？

鍾培生先生竟然與這個人同流合污

仆街 竟然勾結終極黃絲大J 我以前好睇好鍾培生夠藍 點知都轉做黃 點解會咁架！！！！！

鍾培生是時候感受社會主義的大棒

咁咪報國安囉，咁撚煩，使唔使咁都出Post呀？

大J話得藍絲先宜家屌中培生

原來出post都要你批准

識唔識中文呀？邊句寫要我「批准」？

鍾生只係唔想做藍

鍾生比我地藍絲一個交代

forum就係俾人分享資訊
我都係依個post先知鐘培生搞港獨
等多啲人一齊報國安
你唔鍾意睇咪quit lihkg囉
使唔使咁都要留cm呀？

啱阿 連登就係一個正能量論壇 比愛港愛國人士發表意見

柒咗就摺啦

咪係比搞撚咗香港，我咪比佢攬抄

仲有嘉倩屌

其實講咁耐都未有人買左大J衛衣做評測？
你班連登仔得個講字